司機吐露港釀連環車禍 險掃低3名交通警

吐露港公路發生驚險車禍，昨晚(7日)7時許，一輛農夫車沿大埔吐露港公路往粉嶺方向行駛，至近康樂園附近懷疑失控，撞向路旁石壆後反彈回中線，涉事農夫車車頭損毀嚴重，男司機手部受傷及胸口痛楚，及後由救護車送往大埔那打素醫院治理。

據了解，當數名警員在場調查意外期間，一輛客貨車尾隨而至，疑該車司機未有為意前方發生車禍，並沿第3線爬頭；詎料客貨車司機切回行車線時，始驚覺前方車禍現場有3名交通警員已落地調查意外，客貨車司機隨即連忙扭軚閃避，惟失控撞壆，繼而衝前約數十米停下。事件中，客貨車男司機未有受傷，惟上址一帶交通因而受阻。

source:

rip

險掃低.

why

好憎人講乜鳩「農夫車」
好地地Pickup 唔得,
叫農夫車講到鄉下農夫咁

架車好痛

農夫車

咁都掃唔低

哎呀 差d就原唔原諒佢地係上帝既事

咁都唔死

2019年

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

咩2019年,幾粒鐘前喎

無死就咪post出黎啦

只差一點點

有人已經開始實踐

蘋果有片睇

控制慾強到

Pishhhhh

哎呀

不完美，可改善，下次唔好扭呔

唔扭會唔會釘牌加坐十碌